點解永遠改變唔到職場廢中

今日開工食飯
佢地討論緊送中
和理非 衝上去個啲野
我一路聽心入面一路笑 去到後尾
我忍唔住屌鳩佢地

咁都唔叫和平
咁人地外國掟曬燃燒彈
掟曬土製炸彈
叫咩？

香港人手上只得把遮
只得個口罩頭盔

唔反抗唔通由得啲犬打
你俾人禁低都會反抗啦

靜左陣

回我一句
唔係心虛搞事
點解要遮閉路電視？

我不斷咁回應佢地
佢地都只係覺得香港人搞事
玩批鬥

我唔明件事咁耐 點解啲人仲係睇唔透
我覺得佢地根本唔明送中會點
一尾淨係覺得後生仔搞事
乃至即使係佢個仔都覺得有問題
佢都只係話費事同佢嘈

鳩嗡完

依加我覺得香港人明既
自然會明
唔明既
永遠都唔會醒

同佢地鳩up 真係曬撚氣
我依家完住唔同理佢地 唔撚知係無腦定係死要面
由得佢地慢慢落地獄

已經放棄左佢地了
當年雨革年輕人漸漸變成大多數
改變社會係靠學生入手

呢班唔思考既老野唔理佢地就足夠 講都費事 因為佢地漸漸會冇影響力

永遠都係話後生仔有問題
但原來自己仔女都係反送終
我真係炆撚到仆街

小農DNA

巴打唔好太放上心 改變唔到佢地 都唔好比佢地影響到
佢地只係牆頭草 只會睇結果
呢幾日返工都多左人屌林鄭 之前d人只會話示威者搞林鄭

所以唔洗太上心

有名你叫廢老你估流架

佢地根本唔明條條約寫咩
一味話人用暴力搞事
阻住搵食

廢中思想冇撚用
咁鍾意做野平時又卸曬膊
根本龍門任佢地搬講啲野永遠冇營養

我好撚絕望 依加日對夜對 屌你老母
愈聽愈痛心
依加比人標籤埋憤青

廢老心目中後生仔遊行就一定係暴徒
明明後生仔乜都冇做過就被人放催淚彈

成班廢老仲話應該要出動解放軍殺晒班後生
行一國一制等班後生唔好出黎遊行
咁政府先可以有效施政
仲話香港已經好好唔識珍惜
俾住係支那就晨早點點點

我聽到心諗屌你老母咁你當年落黎香港把撚
支那人真係冇一個無辜
滅族就啱

如果你要說服班垃圾，必須要從佢哋關心既野著手。

廢中對於自由，民主既野完全冇興趣，佢哋經歷大半世人都係睇錢。

巴打不仿試下從利益角度入手，講下條例過咗資金點樣外流，影響經濟。

廢老賭馬食煙飲酒講粗口就叻

佢地全部剩係睇自己利益咋嘛
有錢又唔好搞到佢地就覺得ok
加上佢地覺得50年不變
到2047可能都死左
所以就唔會理我地做緊乜
繼續鬧d年輕人出黎搞事

呢種人咩都屌嫁啦
對人唔對事
你試下班黑警係年青人
佢實屌班黑警

無用㗎
佢地話支那已經強大
美國經濟點衰點衰
然後隻手就揸住部小米華為打晒飛機

明明成部機既科技都係偷返黎

第一日同廢老理論咩
同佢理論好似同小學雞講道理咁一定包拗頸一定要講贏你
下次試下認同 贊下佢先，再問下佢d矛盾位 佢就冇聲出

中晒pt
1句2047關佢閪事
屌你老母如果香港有槍權第一件事要處決晒呢班人

好事黎 係你成長既過程
就算成功定失敗
係呢次你都搵到自己既立場
就算大家兄弟 都會各自爬山 都唔一定100%認同對方
只要你相信自己做既野係岩 過到自己就得
人地把口你控制唔到 但你心情 你絕對可以控制到
你無辦法可以令身邊既人認同你

佢地屌黑警點解唔再暴力啲同政府點解要道歉
唔諗下點解件事會搞成咁
廢老生存係社會完全係浪費資源

如果你熟新聞既可以用新聞駁斥。

但呢個時候就會開始無止境既戰爭囉。

有咩事唔洗幫佢
因為大把人更值得你幫

同支那口交部一樣囉
乜都係外國勢力亡支之心不死
連台灣資助反送中再反攻大陸都講得出

其實tvb真係好重要，如果個大家電波會教育愚民，咁就唔會咁。

佢地生活宗旨就係唔用腦 思考就係錯
咁唔用腦的確係冇野煩既

佢地根本唔明送終係點解
利申 公司外資